
                      "Mission: Impossible - Ghost Protocol" es la mejor película de la serie desde la original. Es un thrillride de ritmo rápido que te mantendrá completamente ocupado mientras salta de una secuencia increíble a la siguiente.
        
            